有冇人已經決定咗單身

就算有人對自己有好意暗示 都想推，就算對方條件好好、又唔係溝通唔到，都係一樣唔想煩
只係想自己一個住或者養隻寵物

我係唔想有責任係身

唔好害9人所以決定單身

一齊左好多野都會變
但單身就唔會變

變啲咩？自己有改變？

自己,對方,關係,相處方式,感覺都變哂...

我自己搵錢租地方養狗仲開心

咁點解自己一個嘅話就唔會變？單身都可以自我增值，而且，反而會有更多個人空間同時間去做自己鍾意嘅嘢，多啲時間同自己相處、反思
拍拖，兩個人一齊經歷一啲嘢，當然都會有改變，但話單身唔會變就唔正確

人太多野煩，即使曾經幾鍾意都好，有一日都會變

最怕突發間被拋棄 呢啲case身邊睇唔少

啱呀屌 想養隻狗同我過世

中四個陣已經決定單身
ps. 23歲 男 a0

現年34歲(月尾35)
同你一樣係中學時期已決定單身一世

好多女仔值得有更好既人,我睇人甜甜蜜蜜放下閃光彈就好了
我唔值得有另一半

只係想同佢拍拖

心入面依然仲有對家嘅一絲希望同幻想
但到實際上面對人，怯

你未遇到啫

哦,咁廣義來講咩都會變,直至heat death of universe先無net change

放心你生得好安全

我獨居 我享受單身嘅自由
但亦希望搵到一個愛我的
唔一齊住就唔洗煩

覺得自己心入面好多野未處理好，唔想處理多個人，除非佢想幫我處理
未遇到

Hi
之前怕孤獨終老
依家愈大愈唔怕 反而覺得單身幾舒服
利申22巴

我都好明你
但a0嘅話唔想試下拍拖先再決定單身咩

咁早決定單身係因為咩而咁諗？

睇我名就知啦

唔係決定 只係覺得拍拖呢樣野太煩
鍾意自己一個做乜就做乜 咩責任都唔使有
開心就曖昧唔開心就唔玩 好過拍拖要顧人感受
唔想再顧人感受

我係覺得每一日都已經要盡心盡力先生活到落去，無呢個餘地放多一個人入心入面。

利申：29單身狗

無謂多個包袱

我
帶過綠帽之後就行唔返出黎
試過想其他人再行多一步
但每當我想行多一步既時候
個腦就好自自然然彈出當時點樣帶帽 點樣俾佢背叛既情境

被逼決定單身

我都唔想單身
但唔想再受傷

被單身

太煩拍拖太多規矩.好痛苦

其實係好撚空虛 都想有人陪
但自己又嫌麻煩 又唔想有責任係身
所以廢事累人啦

又唔係決定左嘅，口講想拍拖，但其實唔想煩，自己一個人自由自在，可能真係緣份未到

香港地冇能力，又住公屋
grad左都係搵萬幾，如何拍拖
拍都唔知頂到幾耐
廢事俾人地屋企睇唔起
點解要搵野自己煩

岩岩同女神分左手
佢好好又靚，金錢上又會資助我
但佢親共支持送中，佢說唔會同我傾政治既野
但我都決定分手
冇再打算戀愛結婚生仔，養兩隻貓仔算

1.讀書唔叻，又唔識搞生意，又冇小聰明，亦唔鍾意搞小圈子。
文員仔(至今大部份工作都文職)，人工唔多。
無謂害左人。

2.社會制度唔友善，而家仲越變越恐怖。
即使老婆唔介意我廢，佢仲有能力養埋我都好。
但我唔想下一代會生活係一個更加無良既社會。

3.呢個我知其實根本同現時人類係無關。但對未來既人類黎講係大難題。
太陽會成為紅巨星，地球係一定死緊。
參宿四爆炸(即天文學稱超新星)，我地一樣會有影響。
仙女星系撲緊過黎銀河系，會合而為一。
雖然天文學家話可能唔會有事，但星體之間重力互相影響架嘛。
你點知地球會唔會被其他新加入既星體推走先？
以上講既已經係最多人知既天文事實，都未講其他細既但一樣有機會令人類滅絕既。而佢地D發生時間最近都會預計係一萬年至十萬年內。
睇落仲有好多時間，但唔好忘記呢D時間係宇宙黎講係一秒都唔夠。
人類而家連飛出太陽系都有困難！
國與國之間都仲係度爭奪利益同互相攻擊，其實應該要好好研究點將地球生命延續落去。(係所有地球生命，因為你得人類生存到係冇用。始於會餓死。)

唔係因為我冇能力媾唔到女
只係我唔鍾意媾女

咁好都唔要 求介紹

欣賞你第一點

係，人類應該自我毀滅

靠人不如靠自己，再者愛情根本唔係必要

感情上：一個人有一個人既煩腦，兩個人有兩個人既煩腦
實際上：如果兩個人只係累鬥累，生活上冇咩進步/改善到，咁自己一個人會輕鬆d

Fwb

Fitness value太低，也許早已注定是被自然淘汰的一批

鐘意一個人

覺得自己孭唔到照顧兩個人嘅責任

之前有個POST話
有得揀叫決定
冇得揀叫注定

笑
所以而加係就算有得揀都決定單身

咁我應該係注定...

因為夢想係流浪一世 所以唔想拍拖 唔鍾意同人建立長期關係

月有陰晴圓缺 人有悲歡離合

世事難料

出世嗰刻就決定左

多麼偉大的夢想
btw諗起三毛，作家個個三毛，佢同佢愛人一齊流浪 仲話對方比到自由呢樣野佢 如果係呢種愛情 會幾嚮往

其實唔係我決定，係冇得揀

咁即係如果有朝發左達都會搵啦

比較似soulmate

邊有得揀
仲要每次鍾意親既都唔鍾意我
鬼叫自己肥矮毒柒窮
邊襯得起你
一早決定好都好
至少唔會晚晚煩人地諗乜搞到訓唔著
成日聽完好消息
轉個頭又話俾自己知諗多左
諗黎諗去真係好辛苦，你知嗎？

我和她 是沒有緣份
我孑然一身 想起都是她
願得一人心 白首不分離 是我餘生得不到的奢侈

單身堅係正，見到d朋友拍拖一年半載就悶，自己鍾意幾時玩幾時去旅行都得。鍾意同邊個flirt邊個出街都得，生活充滿驚喜同可能性，成日對住同一個人，不了。

單身太久都好攰

武磊

31年

可能結左婚仲攰？我都唔知

me 想自己一個住加養隻大狗過人世

單身多好多錢洗，你諗你。。。

都唔會，見自己d朋友去個旅行都要另一半放行，佢地仲

當然單身要好努力keep靚樣（男女都係）

我單身係為咗係無內疚心嘅情況下食好多大波靚女

孤獨係最好既另一半

有人要煩你 比下意見 都唔錯架